今次仆街了，有同事輸到要跳樓

我同事買左好多Tsla
點安慰佢好

利申1股

今晚500

點解仆街

佢話已經all in 左

留得青山在

正股驚乜？

仲有孖展左1股台積電，你話死唔死

可能500買（未分拆前）

合返股就冇事喇

屌你啦

all-in long call ?

用牛牛買正股

大市升 所以應該係賺到FatFat

你同事咁似我同事既
我以為佢買好多 點知1股 仲虧左$10美金

佢夠話1股台積電都fatfat

勿相識

認

麵咪媽求你指引我朋友走出困局

留得在青山

TSLA每次跌一兩日就會反彈成個星期再破頂 叫佢加倉等多幾日又可以換車換樓

下世小心啲

上個交易日跌左30蚊咋喎
而家又未開市，要跳應該weekend 就要跳
再早幾日加埋升成差唔多100蚊，係咪又要心臟病

呢隻閪股蝕左我4000蚊